https://framagit.org/Browmlay/project_ift1.git le lien du depot

**Tache :**
--MENU
->database[...] (Pierre et Enzo)
	-créer 
	-implémenter en c
	-


--BINGO
->mettre en fonction le code (créer .h et .c) [code blocks] (Quentin et Adrien)

-graphique ...... (Nicolas et Quentin)

-faire l'algorithme (Adrien)


autre :


-rapport (1/semaine) (Adrien)

-faire la bibliographie au fur et à mesure (Adrien)

-faire le visuel/ les bruitages du bingo (Quentin)

ccf Quentin